原來達粉先係連衛兵

好心你哋唔好再俾達哥post帶到風向啦

標題扮曬中立
但內文就惡過共產黨 唔比人開post屌達 邊個開邊個就係鬼

達粉真係仆街陷家產

人哋叫你唔好再畀达狗攞attention
由佢沉post
你就曲解話唔好開post屌达

頭號達粉永離六道你都唔識？

你仲惡啦 人地唔係你個邊就屌人地 共產黨都冇咁過份

其實樓主先係達粉